{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/namhaesijeungwangwanghotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해시즌관광호텔"
    },
    "text": "南海シーズン観光ホテルは南海に位置するホテルで、様々な施設とサービスを提供しています。 テラス、無料専用駐車場、レストランなどがあり、便利に利用できます。 宿はMulgeonbangjoeoboo Forestから約1.8kmの距離にあり、自然環境との近接性を感じることができます。 無料Wi-Fiが完備されており、インターネットを自由に利用できます。 宿泊施設はHouse N Gardenから約2.8km、風跡美術館から約8.2kmの距離に位置しています。 南海ドイツ村とも約2.1kmの距離にあり、観光名所を訪れるのにも便利です。 客室内にはクローゼットなどが設けられており、快適な宿泊を保障します。 専用バスルーム、シャワー設備、無料の洗面用具、薄型TV、エアコンなどが備えられており、一部の客室には休憩スペースも完備されています。 ベッドリネン、タオルなども提供されます。 単品料理やアジア式朝食を提供し、周辺には名所があり、豊富な観光体験ができます。 泗川空港から約42kmの距離にあり、南海中心部から約15kmの距離に位置します。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。 グルメ店「FOUR SEASON」も併設されており、美味しい料理を楽しめる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海シーズン観光ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "南海シーズン観光ホテルは南海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南海シーズン観光ホテルの近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "南海シーズン観光ホテルの近くにはテラス、無料専用駐車場、レストランなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "南海シーズン観光ホテルは自然環境に近いですか？",
            "answer": "はい、南海シーズン観光ホテルはMulgeonbangjoeoboo Forestから約1.8kmの距離にあり、自然環境との近接性を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "南海シーズン観光ホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、南海シーズン観光ホテルでは無料Wi-Fiが完備されており、インターネットを自由に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "南海シーズン観光ホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "南海シーズン観光ホテルの周辺にはHouse N Gardenや風跡美術館などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "南海ドイツ村は南海シーズン観光ホテルからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "南海ドイツ村は南海シーズン観光ホテルから約2.1kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "南海シーズン観光ホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "南海シーズン観光ホテルの客室にはクローゼット、専用バスルーム、シャワー設備、無料の洗面用具、薄型TV、エアコンなどが備えられており、一部の客室には休憩スペースも完備されています。"
        },
        {
            "question": "南海シーズン観光ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "南海シーズン観光ホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "南海シーズン観光ホテルの近くに空港はありますか？",
            "answer": "南海シーズン観光ホテルの近くには泗川空港があります。距離は約42kmです。"
        },
        {
            "question": "南海シーズン観光ホテルの近くに何か美味しいレストランはありますか？",
            "answer": "南海シーズン観光ホテルにはグルメ店「FOUR SEASON」が併設されており、美味しい料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 592
    }
}